D100 李慧玲 , 吳明德指袁爸爸係鬼 , 目的係想幫袁彌昌上位

俾網民圍屌

白痴, 如果袁爸係鬼, 個衰仔就會夾埋做下戲喇.

吳明德係咪 on9 , 平時又懶客觀

入去 unlike

我禽日已經post 無連登仔理

好撚慶 , 訂閱都取消埋

幾十年來一事無成既先係鬼

中共係默許d100班人存在,班人 9屌唔做呃香油錢
正好用來當布幕claim香港有反對派

袁老先生幫遭強姦者出頭
大家一定會問由新屋嶺慘案起飯民去左邊
咪又係怕得罪共產黨扮傻潛水

飯民的政治利益係趁袁爸爸成勢前鬥死
避免飯民遭屌不作為

咩都鬼 佢地唔鬼就得

唔想人身攻擊 但係呢條撚樣成個基佬咁嘅樣

每次有非泛民既人上位，就會俾人話係鬼

仲要陰陽怪氣

叫美國做野都鬼 咁點先唔鬼呀

on9, 點幫袁彌昌
你話幫袁彌明都make sense d

袁彌昌依家講的野完全係倒米

笑撚死
袁彌昌個打把仔尋日出黎屌左佢老豆啦
點幫

幫佢個仔喺投共派果邊上位

袁爸爸真係wfc, 人地可以見班農所羅門同眾議員，呢2條撚屌可以見到d乜

咩邏輯，有邊個會聽完袁爸會走去投佢個仔
袁爸亦冇叫人投佢個仔

D100其實有咩好睇

D100真心會聽壞腦
btw第一次見呢個網台有一條片咁多負評同埋negative comments證明啲人都唔係盲粉，識分是非黑白
平時都係啲fans係到圍威爐居多

有國安法袁爸其實都瀨晒嘢
不如睇吓有冇人篤老豆或者老爺灰仲好

但仲係正評多過負評4倍

因為真係太on9

李慧玲條八婆比商台炒依家睇番可能唔關政治事

成家4個立場買晒

點解仲有人聽佢

D100 我屌你老母阿

上年6月開始聽過幾次，完全冇料

係都佢個女袁彌明

D100成個台D人個個都有問題

推 我地印咗15000張貼紙同大家分享國安法嘅喜悅

如果唔係老母乜台都聽吓我真係唔會比點擊佢

乜有人會聽D100嘅咩？！

自命開明嘅新泛民唔應該成日抱住唯一代理人嘅傲慢

3點鐘有成萬人睇快必同傑斯

以前佢地都屌本土係鬼架啦哂氣

連我老母都頂佢唔順
有時youtube load到佢啲片
聽咗幾句就會飛走佢

你攻擊佢係郭文貴d吹水fd仲合理過攻擊佢幫個仔上位
兩父子南轅北轍點幫啊

又係啲捉鬼天師，屌你咩

但袁彌昌割左佢老豆

D100
泛民捉鬼台
得班離地中產先會聽

甘都唔奇呀
食兩家茶禮

好奇？

今次我撐升旗易

4家呀 咩2家

深黃 淺黃 淺藍 深藍

買齊

得淡笑

李慧玲當年屌佔路，但去台灣佔領議會讚太陽花運動

香港時事評論員真係好多鬼，包括曾經推薦大家去大灣區發展嘅35+推手沈旭輝

做鬼做到去見美國政要，可能返唔到香港

心水清

我只想提醒大家一樣野，當初我地都以為陳秋實係中共外宣。

我建議只睇袁生內容有無道理，其他身份背景可以放埋一邊。可以放大我地聲音就用，而反智言論就反對。

Make everything back to basic.

蕭生 最穩陣 不過最燈..

做鬼就梗係做到足先逼真

哇 即刻unsubscribe左吳明德

原來條友咁撚垃圾

捉鬼大師有好多國安朋友嘅劉細良一樣都係咁睇難怪Bob叔睇完都覺得袁弓夷係鬼

吳明德都唔係講鬼

係條on9 婆 以為係

可唔可以解釋點解李慧玲聲稱冇睇過袁弓夷片但係又可以大條道理屌鳩人？

咁你去美國搵議員啊笨

對上比人話鬼個個陳秋實

成個post全人類衝咗出來撐袁伯，真團結啊

吳明德呢個習家軍都可以生存到今日都算係神跡黎架啦

推

唉, 槍口對外喇

睇佢做咩最好
去美國搵議員幫香港打共黨我真係唔知點鬼法

吳明德咩事, 間中有聽喎
不過唔係D100

D100咩料大家都知啦，仲有人會睇咩？

我有時load youtube 見到袁弓夷

腦海有閃過一個畫面

就係田北俊 田北辰

佢短時間咁彈起 都係戲子一粒 差在係邊一面

何止議員 人地搵國師

來傳是非者
便是是非人

吳明德 一早都捉鬼嫁啦

李慧玲先係鬼 台灣佔領立院即刻久去打卡 香港佔領立法會就屌鳩班後生

都得喎

李慧玲先係鬼 台灣佔領立院即刻飛去打卡 香港佔領立法會就屌鳩班後生

雖然我都覺得袁爸爸係好有用既自己友，但係突然上位太快，硬係覺得有d古怪，不得不謹慎看待

越黎越覺得袁弓夷條友有問題，除左同新唐人行得太近，另一方面越黎越陳雲化，在提出公投自決同時，另一方面甚至曾經提出參與郭文貴搞果個新中國比香港加入。

大家小心

我唔係叫大家唔好信佢，只係希望大家保持獨立思考同懷疑態度。生於憂患死於安樂，幾多手足因為懷疑態度唔夠比鬼捉左，大家仲唔learn a lesson？

一個商家佬作為政治素人，居然只係短短幾個月爬上位得快個其他人包括梁天琦幾年既努力？而且居然完全無比支那搞？而且佢宜家先出黎目的係咩？呢d都係我好有懷疑既問題

我絕對認同佢嚮國際線既能力同潛在貢獻，但現階段絕對唔適宜義無反顧信佢，觀察多幾年有往跡可尋先可以考慮完全信

在此我並不針對佢一個人，因為任何人提出或曾經提出要痴埋中國呢d言論都應該特別標示，以資識別，加以提防
因為痴埋支那人本身就係非常危險既主張，係大中華膠+大一統+中國人身份認同+封建帝制思想既產物。
稍為用下腦都知道，以支那賤畜奴性，支共收皮好可能只係換下一個朝代，換個皇帝話事，香港痴埋去實一齊變failed state。係比支那人（支共or非支共）滲透或者大中華膠廢老先會提出咁on9既野。
1.歸英2.美國託管3.獨立，呢d先係香港正常有腦人會考慮既野

我老母都好鐘意

其實非建制不嬲都有唔同派系

d人呢一年先接觸政治者

共產黨搵隻“鬼”話要定義佢哋全黨係非法組織係咩玩法，明居正都話支共最怕係冇執政嘅合法性

如果小學雞用鬼可以用到咁高章，就唔會搞到今日咁啦

巳unsubscribe d100 成個台都正垃圾
不停攻擊同路人又講到自己最勇最激，
吊袁爸 吊天琦 佢地有咩証據同有咩資格呀

財金野就聽佢，其他就免啦。

無證無據不能攻擊人

引到成班連登仔死忠。
我係中共就造多幾個袁爸爸神出黎比大家奶下

袁爸係美國十幾日做嘅野多過你飯民三四十年嘅總和。

奉天命執行任務嘅咁易俾你班卡啦蘇攪得死？？？？

你老豆反我，我老共會信你？？？

個樣都似

連登先係最興屈人5毛共匪

熱狗陳雲

你呢三行係咪暗串

我認為唔需要理袁彌昌
就好似藍絲高官d親戚 唔通有黃中共就唔用佢地咩
反而你要睇佢去到咩位
愈有權力既中共愈鍾意
袁彌昌暫時仲係無人識

句句有point

收皮啦，老閪，講咩人鬧以前既「民主」鬥士唔公平，自己都識講美國同歐盟都醒認錯，而加仲係護短，以前民主人士係廢就係廢，廢老無得救就係無得救

一個老人家身體力行去帶頭做野
呢點已經唔洗質疑佢
個兩條粉皮就收鳩皮啦

笑撚死
如果佢老竇係鬼啊
仲洗啦幫個仔上位
佢做中共鬼去撚到美國入邊
如果係呢個間碟爸都算勁啦

都唔係嘅係真係唔慣聽電台

岩岩都聽左好正
全台包你機票一年酒店叫個條八婆去美國做野囉

中共自製啲人去美國要求制裁共產黨 ? 咁高章 ?

定係你啲 5 毛幻想出黎 ?

直 block

又要廢又要捉鬼

你up咩呀？咩邏輯黎？有咩好處中共咁做？
d100死忠？

呢啲係戰術 jpg.

推背圖第 44 掛條友都有把弓

啲勇武突然出現照佢地邏輯都係鬼

串9佢地原來幫香港做嘢都要認證

以佢哋咁講，所有素人都係鬼

條臭HIHI!

美國做得勁過香港 咁美國都係鬼

呢段笑死我

上位? 似倒佢米多D

2020年喇
黃碧雲都為當年「共青年新政」言論道歉啦
仲鬼黎鬼去

除非你有充足證據，否則估估下亂咁話人鬼個啲都係仆街黎

唔好, 未俾view佢

D100
你地就真係鬼啦，得把口
想分化呀？難啲囉

我仲好撚記得佢叫人哋
如果見到有人掟汽油彈就捉佢去班狗到

你的ac是空的

五毛鬧袁爸爸，袁爸爸肯定係好人

你幫熱狗陳雲平反？你都你鬼

本來都聽吳明德
但上年話有老解混入警甴，佢話係習近平派嚟保護香港人時，我就知佢係奶習on 9

unlike 都有 view ?

殺不用刀，即係經濟制裁？

其實無咩好小唔小心, 佢係美國做佢自己嘅野, 出佢嘅片
除非佢話喺美國無錢要籌旗做咩咩行動,成立咩基金, 咁就要小心
佢個套陰謀論同構思做唔做到, 成事就拭目耳待, 不成事大家都係咁過
所以平常心去聽就可以

聽大口玲把死人聲已經好趕客啦
D100淨係得林忌值得聽

大口玲返去幫肥堅含撚啦

你放埋成條片係度送view俾人, D100多謝你

因為佢會投袁彌昌不如死撚左去 同藍絲智商差唔多

D100好鬼

真係痴鳩線
依啲犬儒
以為全世界都有問題
得佢自己岩

好撚煩，呢條八婆，女版燈神

做鬼有無可能身體力行咁大犧牲？
真係無咩可能

今次真心on9
大家路線唔同姐 又唔係方向唔同
咁就已經要屈人鬼 CLS

諗唔到有咩人會聽大口玲

成日鬼鬼鬼

唔洗多謝，個個睇完再取消訂閱，當俾白金

佢哋梗係未見識過個不孝子講乜嘢啦

Are they on9

袁爸爸游說美國滅共點樣會係鬼
鬼係邊度？老共點白痴都唔會派人去滅自己？
真係痴撚線

唔想就唔好咁做啦...
習慣針對論點反駁，有野講錯指出就得。人身攻擊好多時會模糊左焦點、又會backfire
唔通慢必、林夕等等係gay又代表佢係衰人咩

捉鬼台

擔心袁爸個女多啲

佢個仔撐中國同佢有咩關係

定你覺得袁爸搶晒燒山啲收視呀，呀燒山打手

世柒話袁爸爸痴埋郭文貴班人，要俾？？？
依句我加既，郭文貴用緊中共玩法打中共

袁爸爸套路真係好似白兵
做10幾條youtube當「幫手」
然後view數就突然爆升

睇番白兵衰咩？
後生又沒料er....er.....er
仲有位戴頭盔扮神秘好可疑

現在一個和藹可親
直頭大喊要制裁中共
英文唔會ererer, 仲會出錢幫人

如果話係袁爸爸鬼真係痴撚線
叫間諜插自己係咩玩法？

如果係郭文貴抄鳩白兵共諜mode
創造一個袁爸爸（改良版）打鳩中共
吸納香港人入佢哋既新中國聯邦
依個說法就合理好多

啤梨又講中了

由以前881左右大局開始已經覺得李小姐係癲婆咁周圍鬧

咪聽咁多世柒啦

成日被害妄想症咁9屌人，話袁爸黐埋去郭文貴度所以有可疑，但郭文貴又癡埋去Steve Bannon度喎，咁Bannon可唔可疑

仲有一大班移咗民嘅海外廢中廢老鍾意聽。

下啤梨先問郭文貴要冰冰片
玩膠喎

ON9節目

袁爸爸用行動去説話贏取支持者
的確會令好多用説話去行動嘅KOL自悲同妒忌

如果你話係家族策略分散投資都勉強講得通
兩個人路線南轅北轍
大袁生點幫到佢個仔選呀
當市民係白痴？

連登仔：鄺神鄺神

做到乜撚嘢呀，係咪同侵侵打Golf呀？一話叫美軍七一出兵解放香港呀？我就淨見到佢不停水人出嚟送頭。。。

泛民撚次次都on9架啦

大口玲
商台年代已經廢到喊喎

黃毓民都收左共產黨錢日日屌9共產黨啦

以佢地邏輯

升旗易得道都睇唔過眼，直線抽擊兩個撚人

仲有城寨都係

d100本身有幾個主持都垃圾
只係大家見你係黃台費事屌姐

如果袁生有講策略上既野，叫人去衝或叫人係留屋企，然後你針對佢策略講咁就可以討論
而家你玩誅心論，咪同d分化撚一樣

佢哋依班人，我歸納為大紀元勢力
我已經當佢哋係盟友

雖然唔係同路人
佢哋日日揭發中共衰嘢，我唔理佢哋有幾多%係fake
但佢哋幫拖幫到忙，擊退大量五毛

如果沒佢哋，國際線難打到仆街
叫連登仔用Twitter 叫到口到臭

我比五毛圍毆都係靠文貴fans頂住
我哋不嬲到唔夠人，連奶茶聯盟都太少人connect

後門入帝宮=白宮幕後遊說？

十分同意你個諗法

無限期支持恩b拍寫真

空ac = 五毛
兒登仔邏輯

總之搶泛民肥老黎之鋒既風頭就係鬼

我們無分化本錢
聽其言 觀其行再作決定

講嘢超多懶音

陳志雲炒佢嗰時啲人仲話商台滅聲，現實係陳志雲做881晴朗仲好過佢

點解，佢好低調

Agger

但好多人冇做下資料搜集搵袁爸爸之前提出嘅論點呢

其實分散投資都講唔通， 袁爸做咁多野已過哂中共底線， 全家包括仔同新抱都唔駛旨意再埋到港共權力核心果堆。

共產黨癲起上嚟點知會唔會搞9佢個女

吳明都得......真係趕尾班車出黎柒

無可否認佢係大中華膠，佢最新一條片入面身分都係話首先係中國人，其次係香港人

佢講話俾香港人公投，但冇諗過香港太多共諜、大中華膠、藍屍，如果公投結果係要加入咩新中國聯邦就仆硬街。所以最理想做法先歸英，處理晒啲共諜，反英反民主普世價值嘅人之後先公投

一個月都冇已中

一向無聽吳明德.. 佢分析太弱

李慧玲繼續扮無事，係自己channel出咗個對今日初選論壇既評論
點解唔回應吓今日係D100條片？

泛民就最鬼
你見佢地立法會選舉論壇都露撚哂馬腳

吳明德邊撚度爆出嚟？三個月前都從來唔識呢個人

邊個人聽完 袁老豆 會走去投袁彌昌
佢父子政見天南地北

佢12年就幫自己個女站台參選啦，個時袁彌明仲要係放棄美國國籍參選，排係慢必後邊排第2，根本無可能選得上，仲要好落力幫慢必拉票，一早上左岸，做乜仲要同你咁辛苦玩政治?仲有當年勇武派都未出現阿

你一係就做左多年港豬，一係就唔係新東人，唔係12年點會無見過袁爸爸出黎站台。仲要過左8年講既野都仲係大致相同，人地係低調唔代表人地岩岩先彈出黎。一早就表左態啦

共狗YOUTUBE都仲有紀錄

唔好玩啦 袁爸係美國識到魏京生時 袁彌昌都未出世啦
袁彌昌安份少少做個二世祖收皮唔好出黎7

仲要係一個咁撚高調既老間諜
呃唒全世界，007都比下去啦

上位快唔係當事人主觀意願可以做得到架，要佢講嘢啱多數人聽，人人有共鳴，追住佢嚟聽先得架。如果佢係鬼，咁追捧佢嘅觀眾係咪鬼？如果觀眾唔係鬼，點解要幫隻鬼上位？ 將上位快等同係鬼嘅理論根本on撚鳩，亦侮辱咗所有黃絲嘅智慧。

垃圾D100成班廢柴

條友可能PR打手來次次一講袁爸爸就貼出來無第二句

12年幫本土派既女站台，20年會幫個建制仔站台?咪玩啦
諗都諗到啦，每次D人叫袁爸講下容海恩，佢個樣都即刻變左啦，根本就提都唔想提，同埋個仔同老豆既政治光普唔同都唔得?大把手足同屋企人呢一年都反唒面/忍氣吞聲啦

飯桶今時今日仲要走出黎捉鬼，真係射落海都唔會投比你日撚日都整係識玩分化，仲學人講兄弟爬山

其他人對袁爸有質疑都算可以理解，因為真係上位太快。吳生你咪又係無啦啦爆出嚟，仲要係中資出身。

你講邊個呀，咁耐以嚟我第一次就袁弓夷嘅事發言，你班仆街又要屈埋我係鬼？

呢個真，個個日日講抗爭，叫你勇武唔敢唔緊要，打網戰，又唔肯打
家陣比人極力打壓到想勇武，甚至係和理非既遊行都難既時候，上網禁兩禁都唔肯反而係牆內既中國人/出左黎既中國人仲落力過我地!!再唔打網戰，日後想打都唔係咁易打

過左一年，到底係大家都驚左白色恐怖，定係認左輸，明明網上輿論咁重要都唔肯打，都係每日唒你幾分鐘，上少陣FB同IG都夠啦

佢個仔唱緊對台戲,
老豆點幫到佢上位?

袁彌望就低調，袁彌明都唔算啦。

泛民喉舌

已unsub, 屌佢老母

講你回果個p牌仔呀
佢篇文見佢出左十幾次
次次都係一樣

細良都話袁公係鬼啦
我信

推背圖好多都要到件事發展緊先了解到（以前仲諗現代仲有人拎弓？原來有個人叫袁弓夷。）

人地連飛去外國既錢都係自己出架，鬼你老母

快睇左一段,
似係唔抵得袁爸上位上得咁快, 見晒美國議員
係到自己砌套陰謀論係到屈

D100永遠都走唔出呢個套路
日日幫傳統泛民打飛機/ 洗白，然後抹黑非傳統泛民既人

其實係咪因為袁爸爸鬧過Martin Lee所以佢地懷恨在心？

正確，下下誅心論既根本無人可以信

真係好大可能

Sorry

啲人就係鍾意捉鬼，然後話你分化

推到李慧玲同吳明德回應

再睇多段,
佢地覺得袁爸咁快做到野, 好唔可信好鬼

講到後段完全九唔搭八, 自己係到鬼打牆唔知講乜柒

做咗咁大龍鳳為咗立法會一個位？？？
好唔合理喎!

呢度夠大把人無睇白兵啲片屌白兵啦，好出奇呀

無去過外國係咪就係唔明白咩係個人意志？夠人好多手足父母係藍絲啦，所以佢地去抗爭一定又係鬼啦？

佢已經有自己老婆係建制派啦

咁袁爸係無屌撚錯喎，唔係飯桶民咁多年黎既一而再再而三咁向後退，根本就唔會有咩反送中，國安法既岀現

事實就係飯桶民多年黎自毁長城，引共狗入關，食就香港人食晒，就連今時今日都未低過頭向香港人為咁多年黎做過既噁行道歉

整係為左黃毓民修改左議事規則，都夠搞成今日既局面

你估我好得閒咩，都係提醒大家小心，乾脆整個template算啦

人地講你就信，你自己唔識諗下架？袁生做左啲咩令你覺得係鬼先？評論人地可唔可以用人地既行為而唔係背景

人地咁快做到有時唔係人地勁，而係你班泛民廢咋

你到底講緊咩
我係話袁爸去美國搵議員打國際戰線唔會係咩買立場

Sor 我應緊你樓上條柒頭

一個可以直接見到高級議員既？
不袁爸真係太樂觀 聽唔落耳

我都一直好介意泛民光譜到而家都無辦法有一個講法去account for自己以前既種種惡行/ 血債，最少連一個道歉都欠奉。
但佢地以為一講反送中要團結一致/ 不分化，就以為大家以前積落嚟既矛盾可以煙消雲散
其實根本冇可能，除非佢地肯為以前既事道歉/ 畀到一個大家會收貨既解釋。

老實講兩個傳統大黨連埋啲網台勢力/ KOL重組過啦，唔係既話只會係大家既burden。

on9

中肯

又係袁慧玲條捉鬼臭閪

好老實，初選當區無本土，射落海都唔會投飯桶，國安法過就過硬，我情願本土駁一駁都唔想信飯桶係真心為香港人，成班都只係政棍，政績差到今時今日都說服唔到自己投佢地，諗下佢地上年個個月都仲係足緊鬼

泛民一向手法

同意小心觀察
但有用既就用住先

我都寧願搏一鋪，總好過畀啲無意志既人去做我地既政治領袖
衰啲講句，可能隨街搵個nobody 個意志都硬淨過佢地

D100 不嬲都係仆街台嚟

樂觀未嘗唔係一件好事既
唔通大家都抑鬱咁去抗爭咩
有時有番啲樂觀信息，都仲有對曙光既一刻幻想，都仲會有力量行落去

Solomon Yue : 袁弓夷既訪問好正

淨係solomon endorse就已經打曬所有話係鬼嘅論調

條八婆話過衝垃圾會啲手足係鬼

我太唔開心個時都會睇下，等自己開心d
有樣野講得好岩，自由係有代價
人權唔會從天而降，人權唔係天賦，而係歷史賦予
而我地而家正走進歷史

大口玲條臭閪係fb出左po認低威
不過仲死撐緊自己唔係「捉鬼」

佢地一直都無執政意志，啊水都硬過佢，今日袁巴不惜放棄唔知值幾多既大陸資產去高調反共撐香港人，作為一個事業有成既老人家，去到咁既年紀，無必要搞咁多嘢，今日係無證據既情況下，老屈左人地幾次，真係睇到更憎飯桶

他日光復香港後，係香港政壇上一定要踢走飯桶民

你有咁o既地位，都敢出黎講呢d野，而且明刀明槍咁講，仲走去美國見議員，短時間上到位有幾奇

Same, 即unsub

袁爸爸剩係夠膽講天滅中共已經夠啦
大口玲條臭閪夠唔夠膽跟機講

就係屌到應一應冇得兜咪要屈袁爸爸係「鬼」囉

大口玲fb認左低威
但仲死撐自己唔係捉鬼

當日大家揀得行攬炒呢條路就預左要有代價，freedom is not free已經有無數既歷史見證，只不過犧牲既唔知係你我他而且已經犧牲左唔少人

突然諗起海賊王既呢一幕

其實有時樂觀下都唔係壞事黎
波蘭個d都搞左幾十年先重光
我地而家仲要對緊人類上歷史上最強既獨裁政權
有可能我地呢代人都未必見到重光

所以進入左黑暗時期只可以平常心面對，但心中不能沒有抗爭既意志，真係好佩服當年台灣同東歐人，個幾十年真係唔易

佢條片啲留言一面倒屌佢捉鬼 , 聽開果啲人都誤會左佢 ? 而佢隔左成日先回應想搏乜 ?

仲要揀撚正凌晨大家訓曬先回應

其他鬼咩呀
佢係屌泛民，屌martin lee. 但事實上泛民又俾人覺得軟弱. 加上袁伯講得出做得到就飛左去美國同人傾. 袁伯又係串得起

而家經佢咁樣講咪上咗位囉。

袁爸爸直頭話滅共路線
又大把錢退休嘆世界駛乜同我地同行
以佢係中美做生意咁多年可以同參議員見面
直頭同布殊家族有交情
講兩句點都有力過泛民嗌救命被DQ 損害法治
捉鬼果個先鬼

exactly
或者有既得益啦, 泛民冇勇氣話個制度完左.
李柱銘令人失望都唔係第一次.

唔止啦
逢親遊行有手足做野一定屈佢地係鬼

呢條片真係垃圾
袁老一開頭我都會觀察下
而佢見到美國議員真係勁
我先睇番佢d片 其實d片講野好有料
一定信袁老

呢個時候仲掛住屌相似意見嘅.....

其實都不外乎......

就係你呢啲疑神疑鬼捉鬼嘅心態，先令咁多手足灰心離開。人哋做緊實事去美國游說，幫埋被輪姦嘅幾個女仔，就嚟搞到香港都返唔到，都仲要去懷疑，你真係鳩鳩地